如果日本強姦av男主角全部結局會切J, 現實會唔會少好多強姦犯?

會 但係你仲會唔會J

睇過套bl hentai真係咁。。。。。

呢排做緊相關嘅功課research
請問有無seed?

邊有人睇AV會睇到結局

online睇，無seed, 得link

丁撚完即刻熄撚埋

邊有人睇到切j果part